馬交賽車一日遊 x 港豬澳大橋之旅

難得今日放假加上平日練習賽
咁就平平地買張飛去睇
A29 雖然20分一班但去到黃大仙已無位坐（如果中12.8就有位 ）
此post會慢慢upload

坐左十個字到口岸
雖然無雙層但有更舒服的偽金巴

我冇回鄉證

喺隧道裏面係收到中國聯通變咗漫遊但係出咗隧道之後就收到香港網絡

跟住呢?

留名

賽車已經出意外

唔係今日第一日咩

坐巴士中

咁快

口岸很大陸
差D以為落錯車
半個鐘到澳門
七點黃大仙上 九點而到澳門半島
不過只限平日

不如搭地鐵轉巴士又快又平

雖然影相唔係正
但轉波果下真係好正

推

炒左部紅色車

收得切又出返黎

坐港澳一號返

點買賽車飛？有啲興趣聽日去睇